當年大家會考幾分?

我得6分 諗返都覺得自己好撚蠢

29

同另外兩個朋友加埋唔夠5分

3個朋友5分

慘慘豬，要考al，不過如果al考得好都無所謂，考得差就真係。。。

你真係戇撚鳩架喎

唔算慘啦
8A同6A但中文D都見過

Tommy

27

15

但如果你報中大醫科有著數喎

考dse下話
會考係d阿叔先考

16

文科22
結果alevel食左屎

我報左hku

0分
但都搵緊24k一個月

ekids

中史E
地理D
電腦D

5分

我有三個朋友都係 鍾意唱歌跳舞

5分
放棄左人生

咁咪仲好，專科畢業未？
六a都拔唔到去e科

捱多三年左右就畢業

係連登講會考

跟住就去私家，肥肥

我都0分。兩萬蚊

E-kids 加起來共1分 多年來均盛傳「三人相加不多於5分」，阮民安於2015年接受訪問時稱三人僅他一人應考，在數學科獲1分（即E級）

29分 appeal哂都無30分無得拔尖

唔啦
都唔等錢洗
公立有公立好 而且份糧都夠我用

另外兩個係咪無參與呢個遊戲

做緊IT狗

如果我讀書都有咁叻就好

14 好撚廢

22分

26

19

28

會考29分嘅朋友召喚
據考評局統計當年每年都有四百幾個人會考29分

14

4分

星之子？

垃圾樓主

我8分
Repeat 7分

15 岩岩好
之後AL 炒UE

18

same here

0

好多人差一分就唔到高登仔

差一分做唔到

1
而家打份牛工，肥婆上司

29分無得拔尖好慘，一科累全家

2分
現在年薪300萬港幣
想知再講

23分 中英文都差

我果陣係三科

但讀al 係幾開心

應該係自己讀書生涯既最高峰 可以專注讀自己想讀既野

嘩好撚勁喎

去到見到其他私院jj就會心思思 廿幾三十不是難事
雖然唔係個個都係咁

👅：私院丁丁 公立不了

31分

2次加埋

27

其實幾慶幸自己有考過AL

想去大學做

樓上已經有幾個
原來全部連登仔嚟

警察
唔好話係連登 假如你已經對自己既收入滿足你永遠唔會進步 不論一個月搵幾錢 近何況你一個先搵得24k都好講出黎

11分

14分

9999

24分 AL 3B 1C

22分 2A2B2D

會考20分
AL 2A
大學差少少quit u要寫求情信

00後表示唔知咩係會考，有冇巴絲解答？

alevel都唔公平嘅
考埋啲冇教過嘅嘢
冇補習你又遇到啲癈老師，真係byebye

0分

3分

29分
最後al 3a 浪費時間同精神
不過上到u就知eas真心係最屈機

為理想唔為錢

部分係但都有d 10a on 99 所以無必然關係

反而內地d狀元就真係有分別

18, AL 岩岩好1B2D

13分
無repeat考AL入咗poly

好後悔無乖乖讀書

38

考八科冇科肥算係咁啦

24
跟住AL奶晒嘢 CLS都唔係人考

見到咁多人有考過 好懷念 係咪老喇

28分 5A1C
根本考14-29分都係唔太大分別，都要打AL大佬

唔怪得你0分

14
都叫好彩過到AL個關

Ching 考左幾多次

會考0分又上到high diploma

連登仔個個30分基本野啦，差在係咪狀元

17

8分
成日記錯以為有9分

真以為同考科舉差唔多

0分，屋企有幾層樓等着我收租

4E 1D
其餘三科拉到有15分

要每科都起碼攞到E，仲難過考A考B

3分
讀緊master

讀書唔叻

8分

4

入嚟就係想講呢個

12分，ABDE各1，另外3科全F

考左兩次7
真心柒

0分
而家係亞洲十大富豪之一

2

8

0分都做得掂it？

我會考19,al得返dde

做咩職位先
0分做地盤都接近30k啦

銀行IT狗

8
2d4e
drop左科chem

當年hea讀拎8分 i大畢業 做緊垃圾工

朋友得5分 但去外國讀書 讀咗兩個degree返嚟 做咗一年嘢 依家月入25k

結論 有錢最重要

撈咗幾多年

4年

1分，果屆考0分同10A既人數都打破左記錄

如果你高分啲可能已經30k up
有無後悔無讀書

冇後悔
有個好快樂既童年

3

咁少有咩好曬

點解連登仔唔係會考30分？

同D FD加埋唔夠5分

會考20
3al 1a2b

會考 16分
AL 中/英/Pure Math E其他全U

有考無教過嘅野咩 我又唔多覺
我係衰自己者諗住同CE一樣 臨急抱佛腳都可以 點知英文底唔好 中史科又記得個3分1 食曬屎

12

做緊邊一行

18分依家人工40k。
大佬5分。依家人工60k。仲要2科呃老母去考，實際走去打機唔考試。

第一次3分
第二次19分但炒左英文

30 分

搵緊100 k 一個月

30

dse

分就冇謂講，我同Louisa 加埋攞咗10個A.

有呀
econ 成條無教過
啲同學話點解你唔補習
補習有教喎
我答無錢
跟住同學返part time 囉

大佬金融海嘯大學生都搵唔到工
咪癲啦好冇

22分
AL考得麻麻淨係可以做工程狗

11
中英D數學C

11

12分

net profit 幾多

22

23

9分

依家問你考幾分，唔係問你賺幾錢

CE 16 AL岩岩夠入U

10>X>5